[ 新疆棉］單丸人即日簽咗李寧？

唔知真假， 碌fb 見到， 嘔血